［周融家族］馬主大嫂確診

RAP

幾時到鳩溶

rap

lm等睇

我記得係最初馬場停開放比公眾既時候, 班馬主同馬會會員為左宣示自己特權階級成班係入面開P唔戴口罩

真係好記性

咁開心

正

鳩融確診嘅話，一定要去馬場剷草瘋狂慶祝

一家人要齊齊整整

人一定要有事呀！

藍屍死全家

Push

上流武肺族

一家人最緊要齊齊整整 .gif

周融確診，港支共政府會唔會隱瞞消息，以免損害藍屍士氣？

周融肯死返英國未？

隻武漢肺炎真係專追住D白痴仔去咬

張圖有林敏聰把聲

最慘係周融屋企人中招
周融冇事
白頭人送黑頭人

【第貳拾捌期牆紙】 寸土必爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

一個都不能少

識玩

開心

含家等緊你呀周融

周融，thx

肺炎滅門

不過都咪話唔驚

集氣

周融周融周融
中招中招中招

Wars 係手足嚟

垃圾共產黨研發隻病毒專攻五毛藍屍

武肺面前人人平等

哭咗

死全家最好

升官發達死老婆
貪錢戀權既人最想陷家死淨佢一個

話班狗開part冇人中我真係唔撚信

Party

今晚會唔會有家族成員入場，攬炒

有人情況並不樂觀

集氣🙏